民陣【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫果褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

個個提928 101咁929呢？
仲係咪要出
我覺得929比任何一日都重要
係全球首次同一目標對抗中共既日子

.

聽晚 添馬公園

今晚 1900-2100 添馬公園